{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 남부동 짝"
    },
    "text": "梁山南部洞に位置する宿泊施設は、梁山での思い出をペアで作るのに良い場所です。 利用時間は9時から22時までで、最大8時間まで利用できます。 追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 待合室としてご利用の場合、17時以前に入室された場合は5時間、17時以降に入室された場合は3時間ご利用いただけます。 退室時間はいつも22時に決まっています。 ヤノルジャ会員の場合、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わることがあります。 駐車が可能であり、Wi-Fiとスパ/ジェット機、ツインベッドも提供しております。 位置からは梁山市庁までは1km、車で2分、梁山市外バスターミナルまでは1.5km、車で4分の距離です。 ロッテシネマまでは1.3km、車で3分の距離で、エデンベリーまでは10km、車で20分の距離です。 また、通度ファンタジアまでは20キロ、車で23分、通度寺までは25キロ、車で28分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "9時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "最大8時間まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数ごとに10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "待合室として利用した場合、利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "17時以前に入室された場合は5時間、17時以降に入室された場合は3時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間はいつも22時になります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の場合、料金に変動はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の場合、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "Wi-Fiとスパ/ジェット機、ツインベッドを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置から梁山市庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "梁山市庁までは1km、車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置から梁山市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "梁山市外バスターミナルまでは1.5km、車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置からロッテシネマまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ロッテシネマまでは1.3km、車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置からエデンベリーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "エデンベリーまでは10km、車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置から通度ファンタジアまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "通度ファンタジアまでは20キロ、車で23分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置から通度寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "通度寺までは25キロ、車で28分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 505
    }
}